美國有情報公司fc香港警署設立酷刑室，強姦房！

自己睇:

節錄:

Artificial Intelligence with Facial Recognition Hunts Hong Kong Youth For Capture, Rape & So Called Suicide

The AI Organization
Subscribe
Home ARTIFICIAL INTELLIGENCE
AI BIO-METRICSAI & WESTERN CORPORATIONSAI FACIAL RECOGNITIONAI HUMAN TARGETINGAI NEWS, REPORTS & ANALYSISARTIFICIAL INTELLIGENCE
Artificial Intelligence with Facial Recognition Hunts Hong Kong Youth For Capture, Rape & So Called Suicide
By The AI Organization -October 6, 2019
A.I. with Facial Recognition Hunts Hong Kong Youth for Capture
Cyrus A. Parsa, Courtesy of Ekkasit Keatsirikul, Dreamstime
Artificial intelligence incorporated in facial, voice, and numerous other bio-metrics can be deadly. It is able to scan, locate, track, hunt, quarantine, arrest, and lead to a persons death. These technologies were provided by big tech to China. They are found in your phones, IoT, smart Homes, vehicles, drones and camera systems to name just a few.
Street Camera AI Systems
AI Street Camera Systems Track Citizens
Cyrus A. Parsa, Image Courtesy of Arron Jesson, Dreamstime
The AI system can coordinate with numerous camera systems and locations throughout Hong Kong and communicate with China’s mainland government through indirect channels. As people walk or drive through streets they are recorded, tagged, classified, and stored in multiple different AI algorithms that can be used to assess, track or hunt the person in the future via security forces, big tech company private apparatus, paramilitary drones and robotics. To know more, read AI, Trump, China & The Weaponization of Robotics with 5G.
AI Tracking Leads to Gang Rapes in Hong Kong Detention Centers
The Intelligence community reported back to us that the mainland Chinese regime had implanted their own paramilitary forces within Hong Kong Police departments. After facial recognition located student protesters with the aid of AI, they housed female students in sections of the police department and vans. Multiple reports came back that the girls were gang raped by the Hong Kong police, who are actually Mainland Chinese police and security apparatus that have been dispatched and approved by the Hong Kong government.
Suicide of Men and Women?
HongKong Students, both boys and girls have been declared as suicides from drowning in rivers and jumping off buildings. In fact, some of the females are simply victims of rape in order to scare the masses of students to back off and allow Beijing to complete its takeover of Hong Kong. Others who supposedly jumped off buildings were coerced or thrown off. These tactics are widespread in mainland China, as the Police,

推

求公開

幫手upvote

google translate :

人工智能追踪導致香港拘留中心的輪姦

情報界向我們報告說，中國大陸政權已將自己的準軍事部隊植入了香港警察部門。 在面部識別技術的幫助下，學生抗議者找到了抗議者之後，他們將女學生安置在警察局和麵包車中。 再次有報導稱，這些女孩被香港警察強姦，這些警察實際上是中國大陸警察和安全機構，已經由香港政府派遣和批准。

男女自殺？

香港學生，無論男孩還是女孩，都被宣布自殺為溺水於河中並跳下建築物。 實際上，有些女性僅僅是強奸的受害者，目的是嚇of廣大學生退縮，並讓北京完成對香港的接管。 據說從建築物跳下的其他人被脅迫或扔掉。 這些策略在中國大陸很普遍，例如警察，

pish

間野咩背景

push

成個香港比班仆街搞彎哂

咩公司

屌

?

幾錢都要

Pushhhhhhhh

The Intelligence community reported back to us that the mainland Chinese regime had implanted their own paramilitary forces within Hong Kong Police departments. After facial recognition located student protesters with the aid of AI, they housed female students in sections of the police department and vans. Multiple reports came back that the girls were gang raped by the Hong Kong police, who are actually Mainland Chinese police and security apparatus that have been dispatched and approved by the Hong Kong government.

咩網黎

留名跟進

咩背景，信唔信得過

美國衛星fc?

旺角狗局成間都係強姦局啦

支那狗 警狗
生生世世落地獄受苦受難 永生永世不得再為人

外國野搵所羅門幫手fc？

假左d

即係話佢哋喺警署內設立強姦塞室！將嗰啲女學生示威者輪姦，然後殺害棄屍！

將軍澳警署應該係其中一間最大嘅酷刑強姦室，幫手抬棺材嗰班警察就係有分輪姦殺人嘅酷刑手．

謝SIR 既料?

信唔信得過㗎

搵所羅門fc

同問
另外有兩篇都係講香港

一早講撚左中國公安加入警犬, 一齊出動
所有義士全部都係被自殺 同支那死法一樣

what is the source?

AI organisation

Lm

講中晒喎

Push

將軍澳強姦室

相信有好多被捕女示威者已經死咗，出嚟話冇事嗰啲應該係特務spin off

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

唔好俾香港人搵到證據
到時就係清算日

推 班黑警+大陸佬一定要還
15歲 都搞 冇人性

推咗先

最早傳出性侵係將軍澳
7月中已經有
之後有人拍片澄清話自己吹水
但內容好撚真

仆街啦你，好開心咩而家

求下美國運裝備比我哋報仇

雖然都知係真但係呢間公司可信性有幾高，外國啲人唔知會唔會信

而家黑警四圍捉啲女仔上車，其實就係挑選姦殺對象！

所以如果你畀佢哋捉，一定要反抗大聲呼叫救命！等人救你出嚟！

唔好傳呢啲洗腦網嘅片

拉
又有大量強姦偵探出現

Check check 間公司先

起碼都要擺pose比途人影相拍片先，咁佢就唔敢將你人間蒸發！

路人一定要幫手屌9警察務，必要影清楚被綁架女仔嘅樣同身型！

今次運動完全係外國政府搜尋中共犯罪證據既黃金時間

佢地點fc
head左入去電腦？

所以點解好多受害人生還者唔敢出聲？

如果佢哋當你面姦殺啲女俾你睇你驚唔驚？佢哋權力無限大， 絕對可以殺埋你屋企人！

doesnt look legit to me
小心炒車

係咪謝蛇爆料?

AI Organisation 有幾可靠? 未聽過有間咁既野

拉你老母咩

間野鬼鬼地
佢地Twitter得9個follower
FB得9個like
仲要搵唔到有咩外國media site過佢地

個founder都怪怪地
正常學者唔會介意自己”He lived in the mountains of China with fighting monks as a youth”掛
又唔講咩Master 係咩U

不過有理冇理推咗先

佢哋姦殺嘅目的係恐嚇，好似而家相信大部份嘅香港人都相信呢啲事發生喇，

而且生還者唔單止唔敢出聲，仲要配合佢哋行動發放消息，製造恐怖氣氛！

繼續拉
我當篇野係真 係情報公司 如果有證據就話姐
如果無既話咁同出面流傳既有咩分別？

露樣上sonia 無人講
15 歲離奇全裸浮屍無人講
開槍打心口 開槍打腳
831 CCTV
721
上面全部又無人講

淨係玩浮面既案件已經夠

女手足好危險

就算美國 暗中肯運 都無大台 邊個接收

係支那依d真係唔係咩新聞，每日上演，維權上訪，出名既困住，唔出名既死左都無人知

而到依一刻好多人都唔願意相信/接受香港其實已經變成支那

FUCK
FUCKTHEM

FUCK
PLEASE TELL ME ITS NOT TRUE

有次應該係交友APP釣魚釣中左隻狗
個手足扮女想同狗扑野
隻狗又講對示威者既事 (響將軍澳警署)
有對男女朋友示威者
男既比狗打，女既求狗唔好再打佢條仔
之後狗話玩女肯比佢玩就放過
之後幾個狗捉左個女示威者入房玩(?)

有冇巴打記我

推出國際
成立私家偵探調查

好擔心，臥底除左破壞，仲會呃細路女輪姦，可以抹黑示威又可嚇怕其它人

班仆街仲叫s小姐入去投訴

有
就係依單
近期仲有單係
有個仆街藍絲做科大救生員
義載個14歲女仔
之後非禮
女仔反抗
之後車佢去將軍澳警署
啲黑警除咗佢啲衫非禮
之後精神出現問題

間野流流地

狗屋不嬲都有炮房 玩掃黃果D

唔好推住,依間所謂情報公司

極可能係fake野。

係d(神秘撚)作出黎呃人
類似錢神電信,民明書房果隻。

支那藍屍?起到底?

呀～～～～

起咗
老豆搵車
之前連登都post過

支那畜牲

強姦房

間公司流既多，個名膠膠地

新a/c，自己睇佢fb判斷

google無新聞

未聽過間野

You have to look at the second article to know why as they need to track and arrest/rape/kill cell, they need anti-mask law:

Done it so many times in China, they do not care. Hence, we who care must fight back.

求fc，遍嘢冇乜實質證據

俾ncm Solomon fc呀

樓主又係D仆術標題黨黎
起一起佢底有撚晒前科
屌你個標題名寫好D得唔撚得

間AI公司流撚到爆

我信美國情報

班仆街賤種狗累死香港

會唔會係target左再綁架？銅鑼灣書店咁
WH3091未搵到吖

呢個我信係真 老實真係好合理

睇定啲先

唔係唔信無酷刑房，而係 呢間公司 只係成立了唔到一年。 CEO 只係用 Twitter 2個月，小小保留

呢個係CEO 既Twitter， 今年8月先登記

小心跟車太貼。

呢個係CEO 既Twitter， 今年8月先登記

小心跟車太貼。

推呀！

間野同twitter好有可疑！勿推！

活捉到武警or解放軍

殺

個網流到爆
你揾個可信既source先講啦

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

推爆佢呀diu

個首頁 係 AI organzation串錯字

用啲明眼人都睇得出係流既機構黎放料
目的好明顯係想啲人當fake news, 乘機雕淡件事

Multiple reports came back that

有消息指

唔係fc

屌佢老母

我就唔信香港警察冇份

好快水落石出嫁，3萬狗隻無一倖免

必須清算

咁撚爆

下？呢個youtube channel 係講述番香港反送中運動每日有咩事發生，講既野都算係有人性同有良知。
利申：非打手，但有sub佢

感覺炒車

FC

睇定d先

問題係我查過間ai公司係新website,擁有人不明

姐係游清源式9UP

屌核彈

lm

殺撚曬班狗佢

樓主係鬼，問撚極間嘢咩背景都唔撚應機

？癡撚線？

唔想相信

]有得走好走
#53577

製造恐慌/假新聞（講緊9/6前已經咁做）

抹黑/阻止勇武

我見佢啲post開始多正評，主要因為而家個個都信黑警有打死人，我都信但唔代表呢個人有系統製造恐慌可信可靠

自己睇路，一係block，一係見到佢開post就停一停諗一諗

CLS 自殺式炸彈不是夢

呢d youtube片只係不斷rehash facebook片同網上傳言
根本本身唔係一個獨立source，無養份

建議你只睇蘋果 立場等等新聞機構
傳言既話，facebook, 連登已經夠多

不推文回覆

跪求發放證據

可以Google domain search下個網
我睇過creation date係上年11月（唔係IT人所以其實唔係好識睇其他資料） 總係覺得間野有啲鬼

諗起沙蛇

五毛黎架
起底啦

ok, pull

721
811
831
101

依個運動被警察害死既手足嚴重性可以等於美國911受害者。
我地好應該有一日係記念佢地

咁呢個公司又真係要做下fc既

閉路電視加ai facial recognition 黎搵人
搵到就捉
街到捉上車 之前有

所以要出就一定要成頭遮

連登呢排真係

Push.

分分鐘收支那狗order/授權殺人，黑警見橫掂都係，姦埋先殺

屌 要推

今晚開花

再多少少，原來佢寫過一本書。

Cyrus 好針 China，真人機會幾高，佢專門針對 China-Iran 關係，咁睇唻個消息有真幾分。不過會抱觀望態度。

間公司咩料先
呢排好多fake news

都有咁既機會

Pish

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

比槍我武裝革命啦

push
有冇FC

呢個係CEO 既Twitter， 今年8月先登記

再多少少，原來佢寫過一本書。

Cyrus 好針 China，真人機會幾高，佢專門針對 China-Iran 關係，有師兄懷疑佢只係推銷自己本書，我又覺得唔似。不過會抱觀望態度。

Up

Thx ching

聽住先

香港人俾共狗踩到上心口連掉汽油彈都俾人屌唔好睇啦，仲話拎槍武裝革命

呢個網係米真？怪怪的

F

記得...

留下名follow

D

係

有冇聽過有人被捉上私家車帶走？

係大陸人做既

個web site 有D似content farm
雖然我信有性暴力同被自殺，但完全唔覺得同AI有關

開心啦連登仔們 終於fc到喇

對

多個報告反映出，有多名女學生在警署角落或小型貨車上被香港警察輪姦。

美國出聲喇

感覺篇嘢都唔係太知佢想表達啲咩。咩source 都冇

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

就咁睇，似content farm
啲英文都唔似美國人寫，好唔通順
小心炒車

真唔真
感覺有d content farm

警嫂係咪姐係衰過做雞？
自願唔收錢同強姦犯做愛

只睇？
你眼光都幾窄咋

國際線

希望有多啲料

問吓Solomon呢間野咩料？

大陸有咩做唔出！！！劣等人種

拉

其實本身我自己都信咗8成 而家有人confrim埋 我經已當係事實 但係我地下一步可以做咩？

無差別咁禍必及妻兒

學吓自己驗證source真偽啦求吓大家
睇睇篇文，句子不通，所有野完全冇證據
再睇睇個AI Organization成立人Cyrus A Parsa
成個twitter冇人follow，淨係得啲冇意義嘅pro-Trump言論
不停話「收到風，中國乜乜乜香港乜乜乜」
仲要成個網站就係用黎推廣佢一本奇怪書
瘋癲程度不下陳雲 唔好再推

成篇嘢齋吹咋喎

究竟點先可以令班仆街負上代價

點解你哋唔信！
呢啲嘢好濕碎喺大陸日日都發生緊！

香港已經死了...
因為大量既公安處理手法已經開始出現

喺溫州動車出軌單嘢，幾小時之內大陸已經出動推土機成架火車江連傷者一齊活埋！跟住要幾千個家屬收聲！

公安化

同意, 睇定D先好

.....

Tui

PUSH!!!

情報公司認受性高唔高? 以往既情報可靠嗎?
香港政府到時又會話, 無中生有, 生按百做.....

呢世人都唔可以原諒班死黑警

呢個網站奇奇怪怪, 個CEO冇人識, 信唔過

請問依間公司來歷？
因為睇佢FB, TWITTER都係冇POST
TWITTER仲係上個月先開

你話我fc撚風向撚我都咁講
黑警要殺人 係可以唔洗比人知
唔知金水定邊個都講過好多好多年前有白警爆料話啲屍體係可以夜晚同殯儀館交收半夜就即刻火化消失
完全唔需要比你見得番個遺體
學明居正話齋 呢啲叫震懾式殺人
好在我地冇大台
如果配合埋佢呢一篇報道即係面容識別技術已經真係喺香港運行緊

推！

咪跟車太貼

推！有片都有講

問題係 市民冇合法權力 阻止popo 坐車拉人

人地拋兩條罪 涉嫌
做野過界 權力過大

圍住架車call 律師 黎接女仔？

分分鐘人地吹雞支援仲快

推呀

填命呀死仆街

但佢講既嘢不無道理喎

間公司個fb同twitter都係2019年9月先開嫁啵
唔貼車太貼

畀多啲料跟進

同問

製造假新聞有咩居心

新屋單嘢未爆到咁大單果陣，你地都話假新聞啦

反攻未

黑警永無安寧，生不如死

CLS

op條五毛真是好多水都咁多正評
你哋係咪打飛機射中眼盲撚咗

fuck

依個咩網黎?

點信你呀
都唔知乜公司
以為好勁

Exactly 果陣都話狗唔會打死人姦人

假架！唔好再推了

推 小心炒車

其他係人都知
大家又做過乜
任得大陸狗任意玩弄港女
唔明仲抖乜撚嘢

呢d真係得國家級既情報網先可以fc到

信美國衛星都唔會信香港警察

沒錯

唔好再推，咁嘅文我都識寫啦
睇真啲啦，成個page就係攞黎賣個作者本書廣告，仲要本書on9到震，書名都20幾隻字
睇真啲佢twitter成個陳雲咁日日ff俾中國伊朗入侵
絕對係戇鳩page黎

香港人:咁搞多次遊行聲援被強姦人士

FAKE NEWS呀
FAKE NEWS呀
FAKE NEWS呀
求其google吓就見到已經有content farm攞黎炒作
唔好再炒車
求吓你地唔好再推了

香港人咁善忘，到時就wfc

香港人需要槍械

嘩

這家機構的創辦人，叫Cyrus A. Parsa，他是安全方面的專家，精通中國和伊朗事務，年輕時曾在中國的大山裡當過武僧，經過20年的隱密研究，他建立了一個包括中國人和西方人在內的數千人的人際網絡，使他有能力對來自中方和伊朗的威脅，進行深入分析。

如果你睇完都仲信呢個fake news網唔該你去驗腦
唔好再推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

個網整左一年都未夠
信唔信得過 自己諗下 la

Fake News

有咩問題？

問題出在邊到？

.........好鬼 唔好推fake news

如果真係咁 d死者屋企人去左邊 比人殺埋?

個班傻鳩黑警 啲mk仔行為
你估 外國真係無擺間諜係到？ 你大陸擺得人地一樣有方法擺得

若然未報 時辰未到架je

咁大件事竟然冇人起地址出黎搞？

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

大家一早人知肚明
而家有間野講出嚟又成堆fc撚出嚟呃自己唔係真嘅

呢個其實真係唔係問題，
殺曬你好出奇？

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

咁親戚呢 殺殺下殺哂全香港人架喎

真又好假又好 如果可以借助外國既科技搵出真相 其實都係好事 而要搵佢地幫手 宣傳好重要

屌！

黑衫黑褲黑鞋的浮屍 - 李碧華

又看到浮屍新聞，鴨脷洲對開海面有「人形物體」載浮載沈，消防及水警撈起，是一名年約20~30歲女性，身高約1.65米，拍攝及旁觀者驚喊：「着黑衫黑褲黑鞋㗎！」──警方一如既往：「事件無可疑」。

近月自殺和被自殺案件多得詭異，墮樓之外，浮屍又大多是年輕男女，甚至緊握拳頭雙手有被鎖拷僵硬姿勢，出血狀況不尋常，這回黑衣女屍明目張膽令人憤怒，當看到同路人在網上把他們手上資料（被捕黑衣女子的相片）重整尋人，找到一人穿過同款黑波鞋……這過程我們心痛到流淚──她是誰？他們是誰？這些月來死於非命又遭毀屍滅跡的亡魂，名字、數目和身世都成謎。

記者盡量拍下他們高喊自己名字和身份證號碼的片段，黑警強力壓止呼吸無奈以唇語示人，這些還可以有個對證。但隨街濫捕角落抓人，甚至防暴七人車當街以「拉、抬、夾」卑劣手段擄走年輕居民，叫天不應叫地不聞蹤影杳然，到頭來傷重不治、輪姦致命、失救慘死……變成「人形物體」隨水漂流。還有孕婦、12歲女童、隨父母行街的小孩、老人、病人、記者，救護人員、憑良心發言的街坊……不知哪日遭遇不測警暴，保命亦終生有後遺症有陰影。

解散警隊才可解決白色恐怖！

李碧華

振中又爆料？🤣

[遊行新方式]會師

一個咁犀利嘅專家個網啲文全部好似中學生寫論文咁？Twitter會冇人follow?

試吓google吓「陳彥霖」，得大紀元會cite佢

覺得好假

間野類似知庫咁。有自己情報收集。選寫報告俾美國情報機關

拉呀屌你老母仲推？

篇野乜撚野 source 都冇仲垃圾過連登 post

我今日email都收到有人send過呢個網站俾我

同埋睇番Google Search Console, 呢個網太新 冇 data

點都好 全部女手足都要小心
班警畜無性架屌

信左先
我覺得空穴來風 未必無因
痴撚線
仆街狗

..

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

屌你地不如google 下佢間公司咩料

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦